{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032463?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다풍경펜션도시어부 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が生じる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴入室可否が異なる場合がありますし、拒否された場合は払い戻しはできません。 滞在時、未成年者は法的に宿泊禁止されており、予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼いて食べる直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、正常な価格で再予約が可能です。 予約前にペンションに連絡して客室が空いているか確認してから予約してください。 特典としてバーベキューが利用でき、利用時間は入室時から22:00までです。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 体験シーズン中に2泊予約したお客様に釣り船体験1時間を無料で提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が生じた場合、連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際、人数追加が生じる場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室可否が異なる場合がありますし、拒否された場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "滞在時、未成年者は法的に宿泊禁止されており、予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間に関してはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼いて食べる直火方式は許可されず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "滞在中の騒音や迷惑行為に関してはどうなりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、正常な価格で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約前に空き状況を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約前にペンションに連絡して客室が空いているか確認してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としてバーベキューが利用でき、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "体験シーズン中に予約した場合、特典はありますか？",
            "answer": "体験シーズン中に2泊予約したお客様に釣り船体験1時間を無料で提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 716
    }
}